林卓廷雖然好鬼，但次次核彈大鑊野都係佢爆出黎

警員claim 爆天文數字ot 費
之前差館打老人 仲要有埋片 警隊即刻誠信玩完

集會無嘢做？搭緊車好悶？嘆緊冷氣？
你哋一直想過嘅人權法過咗啦，仲唔快啲去多謝人？

Twitter組會24小時keep住更新
幫手retweet like and reply
㩒入 ---->
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

--------------
Sen. Rick Scott

--------------
Sen. Josh Hawley

更加多嘅tweet請入bot搵，唔講咁多

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

好過熱狗9up

佢on9啫

比人打醒左掛

佢係講野1999 無其他野

仲有係醫院唔係警署

佢冇政治智慧

佢最大問題係衰霸道

我覺得係民主黨想推佢上位，比料佢爆

不過...唉

成日Timing 唔岩，公布消息的日子，就有更大的事件發生

屌介票 5:0 果班靜晒
係咪驚人仲有野爆

佢以前做icac

有d料到

我要求好低
好過白頭佬就得嫁LA

上次喺2號橋，成班勇武屌到佢仆街

唔識擠牙膏

即係幾多

醫院呀

介票狗

咁姐留浸大班popo就黎無錢 claims？
一定要問返用左幾多納稅人錢係浸大啊！

唔好比佢渣旗就得 界票真係好on9呢單野

可以同蘋果合作

係咪做開icac出身所以講野總係想駁人 所以得罪人多
之前新東個班就屌佢扮大佬點人做野

咁你投我好過啦

諗起好耐之前唔好搞我後面條狗柒咗 呀林卓廷即刻jer住隻狗嚟屌

佢應該有‘特別途徑’話比佢知

ot費又有幾大鑊

啱

幾個月者佢叫借借個下隻狗呆左

唔知佢係咪因為做過廉署
挖黑材料係有d料到

唔鬼啦
佢比人打到仆晒街

佢覺得自己好醒 但係實際上真係做到嘢嘅

佢唔係鬼
只係比較蠢同無乜sense

其實佢唔係鬼係真係有d on9姐

佢唔係鬼佢係蠢同天真

林卓廷係班舊民主黨大佬扶植嘅傀儡黎,所以特別受D中委關照,亦因此令好多耕耘多年嘅區佬黨員不滿.搞到黨內分裂.

有無手足去做佢軍師?

佢純粹唔講識野

true

推

你知唔知鬼點解
佢擺明係戇鳩

人格同口才都有問題，之前退黨潮、今次撞區都關佢事
不過佢做到野就不割，容後清算

講野1999 呢個真

唔識好好利用醫院單野

太忠實啦
喺盛世可以做一個好官吏
但係喺亂世唔適合做領袖

佢係衰on9姐

我覺得醫院打阿伯有片真係好勁
可惜唔夠收班狗皮

林卓廷係終極真心膠 唔係鬼

同意

熱狗除左屌左屌右，真係冇貢獻

Pish

協調唔好做
做調查夠

最多話佢on9 啫 咁都拉到人格？ 爆咁多大獲，721 入元朗幫手幫到被人打爆咀，然後你話要清算佢？你憑咩？

幾肯定林卓廷唔係鬼，佢冇咁醒

做返佢老本行 專注調查 可以照比一席立會佢
但係對鏡頭不了
同埋佢為人霸道 新同盟 素人都唔係特別鐘意佢

人誰無過、不過人有權力就會膨脹要避免成為咁樣的人

屌佢咩? 鐵通單野?

我覺得係成個紛圍問題
你睇下現任港共有邊個政治手腕係高章？
呢啲要時間浸，不完美可改善

我都係咁睇，俾我係當事人都唔搵佢啦
講野同諗野都好似有少少弱智/自閉咁

唔係佢
係成個民主黨

X3
得罪講句，嗰次黑警虐老記招，我第一下係驚佢又出嚟柒
不過嗰次之後就改觀咗啲了

得罪講句，仲衰過1999

霸道？下年立會選舉無協調食得屎

但界票

佢缺點係霸道同on99
但優點係成日有紀律部隊啲料爆

重要佢每次放核彈既時機都係見d人開始想休息既時侯放

佢用錯方法
如果識擠牙膏已經完左

林卓廷邊度鬼

泛民都會進化

班狗撤退之後，佢叫勇武和平散去嘛

佢就好明顯係唔夠醒

＋埋以前做過反圍標大聯盟, 所以我唔覺佢係鬼

中年人嘅想法

唔緊要 接受

佢做過政府
應該係有內部network 啲人知道有嘢可以搵佢

其實任何一個家長年紀嘅都會叫人撤

佢嘅軍師咪就係成班退晒休嘅泛民大台老鬼囉.由六月開始佢一直都係為泛民大台老鬼做野想搞散個運動.

提下佢要支牙膏啦。可能係ICAC嘅人收到消息唔敢講就托佢講。
一定有下次，下次醒啲。

仲有一個優點
夠高夠惡
上次611兇到個popo

你當自己邊個阿

你都on9。
鬼係圖中講呢啲。

幾次選舉佢都空降唔肯協調死性不改

硬係直腸直肚

前icac職員

總之唔係佢做既野都要屌
屌要自己又唔識做

佢唔好亂報個比數就夠了🙏🏼🙏🏼🙏🏼

佢終於肯就幕前退居幕後搵到佢適當嘅位置

好心交俾第二個講，威力大啲。

民主黨->ICAC->民主黨

佢最大嘅價值就係喺ICAC有針可以爆大鑊，宜家做起咗連紀律部隊/公務員都信佢

不過離地霸道就真係要改下，尤其係宜家民主黨個Image經胡志偉/鄺俊宇/許智峯手之後稍有改善

圍標之父

識人多，有料到

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

爆多啲
多得佢我老豆終於覺得係警甴有問題

push

胡志偉有乜功績

最多叫無過

感覺都係區佬格

返而呀涂做case 真係有料幫到手

咁都屈鬼？

係又話鬼 唔係又話鬼

721畀人打到咁

唔怪佢啦

佢逼走好多人退白鴿
今次沙田仲放人𠝹走沙田區政

鼻音欣宜咁重

咁真係好撚低

起碼冇av仁同四方西咁同中共又傾又砌
胡志偉今年功績-我要見指揮官

Tui

仲有一週多行

但佢口才真係好差

老老實實 馬後炮睇
佢唔係冇道理 黑警回馬鎗既話 可能就係中大 而唔係理大

有做野係好事

硬放劉青落帝怡𠝹票，搞到民主派少個議席
鬼到爆喎

啱呀 份人串咗d

小心講野
一陣又出黎咬人話熱狗好多前線只係唔出聲

我覺得佢只係蠢，應該唔係鬼

唔好意思借個位

沙田竟然有藍區？帝怡發生咩事？
我唔要再見到撞區！做乜唔一早協調？

事實係因為民主黨一直拒絕協調，令早於2018年已經開始地區工作嘅謝潔泳失落議席。帝怡選民唔係要割民主黨，而係要求民主黨承擔責任： 1. 以實際行動支援沙田區政謝潔泳繼續帝怡地區工作 2. 改革民主派內部協調機制，確保選民可以監察協調過程、令區內最具認受性嘅候選人可以代表民主派，唔好再益獻世派！

以下係一班帝怡選民嘅公開信，懇請你加入聯署！推動改革協調機制！同樣悲劇係帝怡、都善、盛福發生過就夠，以後唔要再見到！

敬啟者：

一群帝怡選民就民主派於帝怡選區協調失誤之回應及聲明

民主派於今屆區議會選舉大捷，各民主派參選人的努力和香港人的齊心，為香港民主抗爭之戰打了一場漂亮的仗。民主黨在贏得議席數目上尤其領先，我們一群帝怡選民在此向民主黨，以及民主派各人祝賀。惟當大家熱烈慶賀民主派大勝時，本區作為沙田區內唯一由建制派勝出議席的一區，我們為此感到深深不忿，痛心疾首。

二零一八年十一月，沙田區政謝潔泳開始服務本區，至今已近一年。不少帝怡街坊都得到謝潔泳的協助，尤其碩門邨二期街坊初來乍到，未熟悉周圍環境，其亦有主動解決區內問題，累有一定政績。半年後，民主黨劉青突然「空降」本區，聲稱開展地區工作。當時沙田區政代表黎梓恩議員亦嘗試進行協調，並於本年七月提出初選或民調等建議，卻未有獲得民主黨正面回應，只表示該黨認為上述方法不能真實反映民意。本區選民不願因民主派撞區而任由建制派漁人得利，亦於本年十月提出初選，而沙田區政同時亦再次邀請民主黨進行初選，期望能選出民主派唯一代表。

無奈民主黨及劉青不願接受初選，反而控訴沙田區政謝潔泳沒有對民主動力之協調加以配合。劉青甚至在多張文宣品、立法會議員助選錄音，以至整個選舉工程中自稱唯一民主派候選人，有失實誤導之嫌。劉青的形象與態度，以及其對本區熟悉度令其是否對本區真誠服務一直備受質疑，其本人亦提出部分當區選民認為不設實際的交通政綱，並未能明白部分選民所提出的問題。故此，有本區選民對其團隊感到不滿，質疑其是否用心做好選舉工程、真誠服務居民。我們不能否認有選民支持劉青，但多位選民為顧及大局，多次用不同方式，包括但不限於在街站表達己見、實名聯署等勸喻劉青退選帝怡或進行初選，集中票源。遺憾地，民主黨及劉青依然堅持己見，未有聆聽選民聲音。最終，帝怡區議席由民建聯候選人林港坤勝出，而沙田區政謝潔泳所得票數遠高於民主黨劉青，亦反映民意所在，但此時帝怡已成為民主派於沙田唯一失去的民選議席。

因我們一群帝怡選民不願香港在水深火熱時，仍出現兩敗俱傷的局面，我們多月來多次要求仿效其他選區，進行初選，以決定本區民主派代表，集中票源。但民主黨及劉青卻多番表示初選代表性不足，亦會受建制派策略性投票所影響，拒絕初選。翻查本屆區選資料，發現 G21 紅磡灣選區亦有民主派撞區情況。地區組織「紅土家」社區主任葉健榮，以及民主黨社區主任任國棟皆有意參選該選區。但諷刺地，該區成功協調進行初選，最後更由民主黨任國棟以 491 票擊敗取得 247 票的葉健榮，勝出初選，成為該區民主派代表。最終，任國棟成功以 3554 票勝出區選，取得該區議席，可見初選為可取做法，並非毫無代表性，甚至能為民主派增添議席。

紅磡灣和帝怡兩區皆為民主派地區人士與民主黨撞區，惟民主黨只回應紅磡灣區初選，卻未有回應本區初選。本區投票結果顯示沙田區政謝潔泳取得 1666 票，相比民主黨劉青取得的 830 票，能取得更多民主派支持者的票源。民主派二人票數相加合共 2496 票，比建制派對手林港坤取得的 1923 票多出 573 票。本區選民對民主黨拒絕在本區進行初選深感不解。若當日初選成功，而只有一名民主派代表出選，或許今日帝怡議席不會落在建制派手中，成為沙田「萬黃叢中一點藍」。

鑑於是次造成民主派失利，帝怡選民向民主黨及民主動力提出以下訴求及建議，冀望能獲得正面回應，以免未來建制能再坐收漁人之利。

短期回應
1. 請民主黨及民主動力負責進行是次協調工作之人員問責，調查清楚並向選民清晰交代是次事件始末，如發現有不妥善之處應向選民致歉，並承諾不會再有同類事件發生。

2. 請民主黨解釋為何劉青標榜自己為帝怡區「唯一民主派候選人」，釋除選民疑慮。

3. 請民主黨解釋為何於 G21 紅磡灣選區願意進行初選，而拒絕於本區進行初選。

4. 請民主黨為是次拒絕協調所導致的議席損失負上全部責任，以資源支援及全力支持謝潔泳繼續帝怡區的地區工作。

長遠改革
1. 現時民主動力執委主要屬傳統泛民主派，代表性不足，有「一言堂」之嫌。我們期望民主動力內部亦能做到民主，加入各方民主派人士，尤其民主動力作為區選協調組織，應加入地區民主派人士一同協調，增加其代表性。

2. 民主動力應全面公開協調過程，增加透明度，讓選民以民主的方式監察協調工作。

3. 民主動力應採取主動的方式去進行各方協調，包括但不限於主動提出初選或民調。如最終未能協調，民主動力不應推薦任何人作民主派代表，讓選民自行決定其投票意向；或可考慮把不願進行初選的候選人從民主動力名單剔除，讓民主動力推薦願意以民主方式協調的候選人，以集中票源。

4. 民主黨及民主動力背負民主之名，應尊重當區民意，身體力行實踐民主。倘若有人提出初選應正面回應，不應逃避。

盼望民主黨及民主動力能正視及正面回應民主派於本區失利一事，令民主派不會再重轁覆轍，犯上同樣錯誤，斷送帝怡居民以至香港的未來予建制派。

此致
民主黨及民主動力

一群帝怡選民啟

二零一九年十一月二十七日

快D去選

只係因為當年未上位

覺得係佢姐....
民主黨其他區協調到，係佢協調唔到

劉青 劉青 劉青

佢冇咩幽默感

唔講得笑

不過其實佢好有貼地
你可以fb揾到佢
但未試過揾到楊大狀

麻煩大家簽簽，要求浸浸盡快擬好制裁名單

無gear上前嗌我要見指揮官

有時就係一兩個呢啲令人記得既moment就可以改觀

屌真係低

唔好理啦 總之做到野 對我地有利就唔割

佢721光環大到講成世啦。主動入去幫手,仲有邊個會咁勇?

sorry 負評左
按錯

icac做野唔洗你教

白頭佬係鬼喎

唔怪之得

林卓廷起碼真係比人打
白頭佬係直頭自己友都想打柒佢
鬼撚到咁

12.1 遮打
12.2 廣告界五天罷工

佢係做實事個type
唔好俾佢做發言個個位就得
佢講嘢好1999

雖然熱狗唔討好，不過唔好成日擺人想枱啦
明明唔關佢事，都格硬提起人，始終係手足

勿分化有利敵人thanks

希望佢可以接受意見

合作未必得,向蘋果學擠牙膏就真.

公民黨由梁家傑到dead body 到陳家洛 每一個都串到仆街

講到人地屌熱狗先
邊個最鐘意指點江山？

鄭松泰之流唔係我地手足

唔好將佢地同我地相提並論thx

會唔會低過頭

林生又唔會係鬼,係性格得人罪多同有d on9
有時聽佢d口吻心諗點解男人老狗咁bitchy

冇咩人記得佢嗰陣衝主席台對住石禮謙又跪又喊
唔係真心點會去到咁盡

好過有D人 唔願上位/臨陣逃脫

我老豆到今日都仲屌緊佢
話做乜當初咁撚快show條片出黎
應該照樣指控黑警但扮無片
引黑警實牙實齒否認
再第二次記招先爆條片出黎
到時可能更多藍轉黃

721 單野 佢一手料

話晒都係前ICAC

呢個真

白頭佬。。。。。。

721 都係靠佢直播先有車廂內既片

佢係堅on9,
好撚心唔好再係新東空降d人落嚟

冷處理啦

無話對錯
兄弟爬山 各自努力

佢有智慧唔係政治智慧

Push.

真 早小小遲小小都好
講完好似石沉大海咁冇乜人知

唔鬼 有出黎幫手
但真係好撚on9 (有時)

覺得佢唔識玩手段

唔發言好地地
一發言就....

佢on9小氣霸道就梗嫁啦，但我信佢唔係鬼

之前我屋苑大維修，俾藍絲法團加鄉黑公司圍標，小業主搵俾人話唔做野嘅區議員（獨立飯民），區議員再幫我地引線搵高佬，每次開會佢或者佢啲職員都會黎幫手，最後仲搵白鴿黨其他律師同會計師，成功趕走個垃圾法團，亦幫我地推翻合約
過程無收過我地錢

呢個真，一黎就爆，人地有哂計應對，北區醫院單野好心佢就學下蘋果，撚狗撚到佢唔認，再爆片出黎

雖然poly冇晒人足，但係既然重開校園，不如收工一齊入去清潔

佢之前好似做廉政公署

白鴿新東大地震冇佢份？

條垃圾四方西契仔

睇番許智峯、鄺俊宇個格係謙卑D
就算胡志偉都係幾謙卑
林卓廷已經好多傳聞話佢扮大佬 拒絕協調

你做唔撚到嘢 係咪而家清算？

是旦搵日去現場同一個手足講：手足你選我投你

你咁慷慨啱入政府

佢個角度都係想你地平安番屋企姐 唔好屌佢啦

區政成員、沙田區議員黎梓恩的助理謝潔泳於2018年11月在帝怡區開展社區工作，協助碩門邨二期入伙，12名沙田區議員在今年9月發聲明，指謝潔泳較早落區，選民亦傾向支持年青人服務社區，認為應由謝潔泳代表民主派於「帝怡」選區。
民主黨新界東立法會議員林卓廷當時發聲明反駁，指該黨早於2018年10月已通知民主動力有意派員參選，今年5月正式獲民主動力確認取得帝怡選區的參選權，又指區政聯盟9名區議員退出民主黨後，民主黨亦沒有派人到該黨有優先權的選區對選，籲黎梓恩及謝潔泳停止「撞區」對選。沙田區政及後提出舉行初選，不過最終未能協調。

以前覺得佢係嗰啲熱血傻佬
近呢幾個月覺得佢都有才能
不過都係熱血傻佬

清咩算 利用完人就清算？
你做人都幾無恥架喎
咁你同林鄭有乜分別? 一樣咁撚仆街 咪影衰我地啦

新東好多屋苑佢都幫過手，完事後我地有講話不如報俾記者聽，佢仲叫唔好，唔想學成功爭取黨
結論：自此我果個屋苑d人每次都會支持佢

係佢係有熱血但on99

我都唔係太支持佢, 但唔好屈佢係鬼

路線之爭同鬼係兩樣野
青山熱狗係鬼

咁佢係抵屌喎

但不過屌完就算啦 都係同路人

同我媽一樣

講野唔叻姐 駛唔駛講錯少少野比人屌到宜家
個人認為佢表現相當出色
721明知有危險 都義無反顧去幫手 最後仲要比人打爆缸
絕對有手足既地位啦

佢完全唔鬼 只係蠢

帝怡介票都係佢 不過都認同佢係手足 起碼有做到嘢

沙田區 帝怡

不如你諗下泛民係點樣拎到呢D料?
熱狗比人打壓成咁 你教佢拎啦你咁撚叻

涂ok㗎
每逢香港人喺海外遇到濕滯嘢, 又冇乜本地傳媒關注時, 佢都總會跟進.

btw, 海外濕滯嘢好多時都係菲律賓...

上次老人嗰單個timing好靚wo

屋企啲藍絲完全靜哂

胡志偉大把功績喇
如果唔係點會幾屆都贏到開巷

但佢太遲去選立法會喇
上位較遲

佢係做到野 不過撞區單野就難睇d🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

胡&涂係引發6月9日百萬出嚟大遊行嘅其中一個主要源因

好似以前做ICAC咁做起底組就夠啦
調兵遣將既帝怡選區就已經證明俾佢搞亂晒

識人不明，撐劉青條垃圾撐到得罪大多數黃嗰邊嘅帝怡區選民，甚至更多新東選民

今次區選白頭佬嗰區有選民含到佢贏就夠，立法會唔好再俾任何機會佢贏，俾新人上位好過，佢已經唔再適合呢個大時代

唔係串嘅問題
係寧願攬炒都唔畀其他做嘅區嘅民主候選人贏

721唔係佢帶頭喺西鐵閘內叫囂，班白衫根本唔會入閘打人

我屌你老母

同埋721係西鐵入面直播

好多人唔知佢係 四方西契仔 明益佢益到民主黨內鬥

你咁早踢爆人 人地點吹奏

四方西 推到佢發言人咁樣 俾哂d 料佢講

難聽d 講 同耿爽 係一樣角色

唔通阿爽 決定 亮唔亮劍咩 成班 on9

民主黨係仆街
但呢個時候要先利用民主黨對準政權
咩時候做正經嘢都唔識分

佢調查就一流口才有九流

好難差過

1. 佢本身直接引致民主黨退黨潮(新民主同盟etc)，有意或無意地促成左泛民分化，詳情可google
2. 今次區選帝怡等區撞車佢有份，作為民主黨大佬難辭其咎。退黨潮都可以話係多人理念不合，撞區呢？明顯係一己私利重於大局，寧願攬炒都唔肯比區政謝潔泳贏

呢兩件事你覺得接受到，可以無視？佢雖然係新泛民領軍人物之一，但所作所為都有好多問題唔拖出來鬧下嘅話只會有更多民主派政治人物受害，你睇真啲佢做過嘅野其實好撚抵屌，分化攬炒益建制而且唔只一次、唔只舊事，區選咁近嘅事佢都無改善到，撞區損人不利己

當然，如果你地覺得佢有做過野就唔鬧得、無須解釋，咁當我冇講過，我地都說服唔到彼此嘅話冇必要拗落去，你地可以繼續支持林卓廷，我就選擇觀望呢班泛民先

五毛出沒注意

𠝹票叫唔叫其他野？

唐僧都係慣性叫人撤

白頭又中區議員

希望佢地真心反省，好嬲。累死帝怡。替沙田選民不值

專心爆大獲 做被打師 咪算

肯解釋𠝹票未

低得濟啦

真呀!

人哋做過執法部門㗎，啲經驗唔係流㗎！

派劉青去界票呢樣過點都抹唔走
就算呢次爆左出黎又點 港共政府都照推嫁啦